乜鳩野鞋可以炒上3皮野

那裏來的自信
議價者不回

10手

咩叫10搵
議價不回

手

呢啲血汗工廠爛鳩鞋擺一陣就黃晒啲膠老化閪

好出奇? 新移民?

有微黃

條撚樣賣得出先算 炒鞋狗死全家

議價不回阿清

鞋都要鬥黃？

附上傳送門

有人接受唔到買二手鞋
二手底褲都話有得索陣除
二手鞋除左腳臭... 仲有咩

梳原來對鞋黃嫁

太耐冇著 一上腳好快爛

牛奶都要鬥黃啊 唔黃既牛奶唔似

100% real
95% new

井底之蛙？ 有價有市

仲要張甩哂色既收據

睇圖好似已經爛咗

著撚左曉飛

等睇三皮買對假鞋

yee唔識串

對鞋著左識飛？

點只曉飛咁簡單

我不如買一手騰訊

有冇巴打產試佢個價係咪真係咁硬

利申：想買

你哋班連登仔，3萬蚊買對鞋都嫌貴好垃圾啊
再黃啲十萬都買

不議價阿ching

毒撚唔好著 一陣啲女以為你著假野

我以為dior嗰對Jordan

我會痴左收據係鞋面
巴打有心

點解d鞋可以咁貴

呢對廿皮都冇貨啦

成班戇鳩仔諗住乜撚嘢都可以炒呢啲膠轉頭變咗薯片咁

你望到啦真係加兩個0

你三皮買都唔化算 張單得千幾蚊
比啲女睇到又笑你毒 唔抵

3皮嘢買咗返屋企又唔會著出街

新鞋例牌要開齋

屌我叫埋條女同我一齊交收囉
咁得啦掛

次次去親d 波鞋特價場成堆垃圾咁你就唔會覺得有咩好炒

呢啲唔係買來著
係買來索嘅

啲垃圾樓賣成千幻你唔聲？

唔講值幾多錢

唔想晒時間議價都唔得？

唔得啦 3皮買對鞋你條女都笑你白痴
跟埋個賣家走

對鞋黃嘅=手足

巴打咪濟阿

醫知健：真菌入肺九死一生

【本報訊】真菌無處不在，身體健康就能對抗吸入肺部的真菌，但長者、兒童或體弱者情況就可大可小。有肺癌患者感染曲黴菌後沒有持續接受治療，結果嚴重咳血不治；有肺結核患者左肺長出兩個如荔枝和龍眼般大的真菌球，幸治療後康復。呼吸系統科專科醫生曾華德指出，體弱者感染真菌易入血，可致嚴重併發症，死亡率高達九成，若有咳血、胸口痛、持續咳嗽便要及早求醫。

樓同鞋比

梳狗原來手足 搵人眾籌買起佢

有乜分別

對野如果係真拎去外國賣到2,3皮都唔出奇
香港層樓除咗支那狗外仲有咩外國人想買

樓擺5年vs 鞋擺五年

潮牌呢啲野
有人買就有人賣
有錢咪買囉
冇錢咪唔要囉
不過佢對鞋黃左都要3皮就肉酸少少

毅進星100

黑警對皮鞋咪炒到囉

見撚到張單都笑撚左啦

關咩事 有人承接咪得
以前荷蘭佬連花都可以炒

再講你個point 係擺得耐會折舊就唔值得抄
大佬，iphone 擺幾時都會壞 咪一樣可以炒

3百2都唔買啦屌

我意思係樓五年後個價值仲係到
你對鞋五年後仲值唔值先
先唔論佢有冇損壞

垃圾用支那拼音

你弱智我唔怪你😂

班友炒到痴撚左線啦

對鞋有咩特別？佐敦著過？

可能Kobe著過

特別在鞋頭微黃

仲要咁撚自信，議價不回
你去個post睇下仲話炒到買勞

同呢對唔多嘅鞋
係日本啲二手鞋鋪 二百蚊港紙有得汁

有啲撈炒上三四十萬添 你唔屌埋？
大驚小怪

個對好似再多一個0cls

好明顯唔會有人買囉

呢款係咁貴
大約1年半前大約萬幾
依家已經破30000
不過全新都係呢個價 著過真係唔值

勞有市場
呢d爛鳩鞋值咩

500萬買300呎嘅樓夠on鳩啦
咪又係大撚把人排住隊買
有求有供 有市咪有價囉

睇到以前個同學搵到錢
幾十對擺係屋企個櫃收藏
覺得有d 戇鳩, 但我想買都無錢仲戇鳩

佢平3 4千輕鬆放 佢串啫 食人30000蚊水仲議價不回

公道講句 呢對五年後都仲值 甚至會升值
不過睇你點keep la

買黎打飛機一流

on9 po，垃圾5毛po

市場又唔係跟你行😂
事實係呢對有價有市

買番黎1399 都賣3皮？？會唔會太有自信

樓主坐左十年？

你老母就5毛

發現好多井底蛙

如果係全新 3皮大把買家

你望下 上面d回覆
定係你坐十年阿

勞力士一隻幾十萬夠on9 180尺樓400萬夠on9 乜鳩野樓5步行完可以賣上4球野？香港人好似樓主咁比啲樓價搞到變左理所當然 見到人一對鞋3萬蚊係度大驚小怪

點阿天堂鳥

所謂物以罕為貴，你諗下呢d膠鞋放得耐會點？
個鞋底會一塊一塊咁甩出黎，越甩越少，每一步都錢黎嫁

袋錢入人袋

老老實實 睇字都一陣窮酸味mk

keep 得好應該得？

通常呢啲都唔係買黎著㗎啦
你當係收藏品 有佢既保養學問

有條友覆佢打多個零比佢串到一棟都冇

收藏佢又拎來賣
炒狗就炒狗啦

呢張係卡單 唔係nike單
真定假心照啦

呢對炒價真係呢個價
不過放左兩年先放出黎賣 難啲搵人接手
值唔值就見仁見智啦

3皮買假野

收藏就唔可以賣？
究竟你同佢係咪有私怨？

同連登仔講潮流

我買同樣價錢都有呢張啦
點證明係果對鞋先

呢啲垃圾鞋，500$都唔值啦。
係得班傻鳩鐘意著貴鞋。
幾時都話，香港人真係好撚易呃

好奇對鞋點解值咁貴姐

留名學野

買完返黎著定唔著 ？
包膠放係度睇 ？
話比人知你買左對價值千幾 但用$32000 買入但成本幾舊既大陸越南印尼制波鞋 ？
潮流還潮流
買隻勞好過買對二手垃圾啦

Real Ching sic ball

如果再升值你買左啦係咪先
有賺既野邊會無人做

之前都有個傻佬扔哂幾十對分解哂既AJ

灰膠鞋

嗱呢位ching高質回覆啦
樓上嗰d潮撚mk擺低一句井底蛙走左去
我非常同意呢位ching講法

你又有咩高見阿，天堂烏

好同意，樓主第一日嚟香港既大鄉里

笑撚咗

咪撚幼稚啦，咁大個人都唔知咩係價值觀
每個人對喜好既價值判斷都唔同
大把人用幾萬睇演唱會 幾十萬買個marvel公仔 幾百萬買幅畫
唔通我日日食m記 跟住笑鳩你用幾百蚊食西餐係傻仔咩

只可以怪Nike 玩抽籤限銷
基本上佢抽d鞋
你只可以食炒價
其實唔靚

真 一黎就拎啲outlet 貨比 最後結論都係叫人操大隻淨色tee夠做 屌你件白tee著到黃鳩晒又靠carry咩

送都唔撚著 咁撚7

各有所好既姐 整隻勞既成本夠唔洗幾十萬啦 大把潮流既野炒得仲勁

呢d就係所謂天堂鳥高見

似係樓主死窮撚買唔起係到發窮惡

勞大把人帶出街
呢對所謂既蘭鳩潮鞋未見過人著

你又知我買唔撚起

整隻勞既工序 睇過未先
佢貴在唔係904鋼 唔係佢d款式
係佢個售後服務 同埋假野模仿唔同佢個機芯
先可以炒得咁勁

但對鞋 ？ 我睇唔出個價值係邊
大把潮流野 ？ 睇過

Stockx好多交易bo，睇黎全世界人都好撚易呃

全新咁平
香港人真係易呃
傻鳩鳩咁

加幾千買全新唔好

仲唔去掃貨
講撚到對濕鳩鞋好撚hit咁

邊行寫住交易阿

你打開stockx/goat望下呢對全新咩價錢
全新 真既話3萬左右係有價有市

佢著過 打個5折應該賣得出

人地寫住議價不回阿
打個五折

呢對野呢兩年幾升左好幾倍
一出果時近萬 依家三萬幾四萬自問著唔起

直頭變air Jordan 啦屌你

純粹係offwhitexnike the ten OG裡面最多人炒果款
我記得其餘9款都普遍炒到一萬左右

其實點解呢對會咁貴

咁佢唯有繼續等老襯
岩岩睇過goat二手 情況保養得比佢好都係18000-20000

按道理波鞋放得耐會龜裂.. (當然係以年計)

The ten合作 OG既第一對 加上AJ1
幾年前有睇過呢十款想買一對
AJ1呢款我一望價錢就打退堂鼓果時已經一萬上下

無寫到交易但寫左Sales，係左上角

有冇人報海關

另外想講通常OG唔復刻既話呢d會一路繼續升
過兩年都唔復刻 依家咁睇一定破4萬
Btw著唔起幾萬一對鞋 我自己心理關口係三四千

潮流嘅嘢我真係識條鐵
我真心覺得唔係靚（不過呢啲見仁見智啦）

就算點靚，成3皮幾嘢買對鞋真係點會捨得著出街
唔同錶、袋，點小心都一定有磨損喎。

不過有錢人大把，實有明星、潮人買。

DS 唔係解deadstock 咩，全新唔係二手喎
係佢keep 得唔好黃左姐
不過3萬一對鞋買得既都係收藏
點會買對condition 唔好既

你唔好理，總之儀價不回

屌你老母咁撚柒既鞋都要三皮
利申平時著開kswi唔識串

相同價錢已經可以買架車仔

戴完時間都唔會襟用左 我買隻99蚊casio膠錶都係咁戴

發現好多井底鞋

發現好多天堂鳥

路過 lol

唔係呢個問題 係價錢問題
即係呢樣野做左出黎 係無假野代替到 因為假既做唔到售後服務
但對鞋 你自己睇 整張咁既單

你用個例子都柒既 直頭唔駛戴啦
睇下個天咪一樣 時間唔會襟用左

連我呢d永世淨係著爛鞋既
都未入已經估到係呢對

樓豬你自己原價放二手都唔好得幾多
人地都識上facebook搵傻鳩
你上連登放俾人撚狗

樓主唔抵得人地個對放得貴過佢個對？

其實我都唔明點解呢對咁癲
我當時睇中既係converse 果款一出炒成7000我已經唔考慮

嘩 屌
對鞋核突到

On9
知唔知咩叫工藝呀
隻鞋搵機couple 出黎嫁ja

咁呢對外國有價有市
不過佢二手著到咁都賣3萬又真係大諗頭左d

識就識,唔識就唔識

三萬算係咩
去過外國某sneaker con
5萬usd 重要搵過盒盒住

點解個價爭咁遠

岩啊
就好似畢加索啲畫
唔識既人會覺得佢亂畫
讀美術藝術視覺藝術視覺傳意既就會問點解會有啲咁既神人

樓主覆得好快架wo
宜家人呢？

樓主果對我以前睇過新聞外國有人當街搶鞋走

你睇佢幾時買.. 兩年半前係呢個價

乜鳩野二手ub可以原價放

樓豬心理唔平衡
我放一皮 人地放三皮
即係我虧蝕左兩皮😦
我要放過四皮先賣

兩年升咁多？？仲好過炒股
著上身其實9成人都分唔到真假

話時話佢最底果對air yeezy岩岩我刨一刨依家係十萬

比得起3萬史買鞋既人會唔會只係揸幾萬蚊既車仔

做炒鞋撚有乜野注意？想入行

都要有眼光 而且果位巴打應該幾有錢
我之前買過對350滿天星 OG
好彩放得快 依家已經平過我買果時

屌佢老味 原來樓豬係fb 唔夠人講
係度開post

22000一定走到我以前第一批9700添

果十對升得最癲係佢呢款姐
雖然大部分我記得都破左萬

至於真假問題純粹我個人睇法啦 買假不如唔好著
有能力買得幾萬一對鞋 生活都無憂啦起碼

我著Aeon 斷碼特價貨$300 個啲渣，$30000 夠我去三次日本啦。

大把人迫黨鐵著炒鞋啦

呢個人專買舊波鞋。

想問下喺goatapp入貨可靠？
評語話有假貨

值唔值睇你點睇架姐

大佬我冇留意呢啲潮鞋都知係會呢啲價架啊
樓主啱啱出世？ 未見過世面？
香港千幾萬一層納米樓唔見你開post

原價入炒鞋同炒價入炒鞋唔同

比較知名既係stockx 同goat

Goat比stockx安全
Goat驗得嚴謹d
擔心既可以上網搵人驗
有好多少量收費 你影相比佢幫你驗

我自己係goat買完就唔驗 因為都係自己著唔打算轉售
我自己就信goat鑒定

over 1萬買對鞋 我覺得都好ON9
買對炒鞋就重on9

咁每個人喜好唔同
唔通揸錢七既覺得買bba/跑車既蠢 都係車一部咁樣咩..
呢對三萬既鞋我只可以講我無能力負擔

我自己都有買兩三四千果d
咁原價成1899 又要排又要搶
我都係比多一千幾百算
買呢d最緊要係自己能力負擔到

Thx 巴打解答

補充番句 大部份唔轉售
我以後都唔會再買白鞋 污糟左唔好睇

我個人睇法啦 真係鍾意 比多一千幾百唔洗排唔洗搶
心頭好每個人價值唔同
上年我買左對瑩光既yeezy同女朋友去旅行 觀星影相 佢坐係車頂個效果好靚
後生負擔到既 就得

我係唔會負擔佢囉，$30000 啊，一樓一可以上$60次。

冇買過炒鞋 但會八掛吓
我自己廿十出頭個陣重會好追貴嘢
CL LV 都有買過萬幾蚊對
廿中開始買平嘢 兩千蚊都要諗值唔值

呢啲時候撚有人接手

二手底褲就唔係臭咩

我都係得幾對同有留意姐自己當襯衫用
上面位巴打似收藏家果類先解答到你

如果佢全新擺上goat賣
兩萬幾一定賣到
但佢著成咁我理解唔到鞋點解可以買人地著過一排既

係得你呢啲傻仔以為全世界都係咁，比人呃得最多就係呢啲。
仲要自我感覺良好，覺得冇比人呃

同以前90時代果d有咩分別，未又係差唔多樣

因為the last dance?

其實對鞋幾錢 根本係每個人眼中唔同
唔明你地鬥乜

好似檸檬茶咁
有D人覺得維他紙包幾蚊雞好飲過3 40蚊一杯既檸檬茶
咁係咪又要笑D 人咁ON9 3 40蚊買檸檬茶?

其實貴鞋有咩特別
舒服d？

買幾萬一對呢d都係大多用黎炒/儲

我自己既話係睇款

On9樓主唔夠人講就攞上㴝

幻係huan
萬係wan
佢唔係用緊拼音

負擔到得黎自己鐘意就無所謂

Dior個對未出都好似炒到六位數

1399$

Btw同埋睇自己負唔負擔得到
我自己都好鍾意OG既黑紅yeezy350
但炒到成9000我真係唔會考慮

我出100...多1蚊

二手底褲就係要佢有味喎巴打

貴在條紅色索帶

二手底褲就好似臭豆腐咁
你就係要隻味
但二手鞋你只係想買對鞋既外貌
D臭味係唔想要但又排除唔到既野黎

樓主個post係你架何？

320都唔要

我都想係一萬蚊一對個時比人呃我買100對，之後係依家呃返人

二手西呢

原來樓主就係個Chi Chung Lo?
買唔起又要上網公審人 仲要比人起返底轉頭
仲要扮嘢問人點開連登ac
爬咗文未？
對Ultra Boost 3.0 賣咗未？
我14999同你want

咪講咁多啦
嗱嗱聲落樓去買返盒$30蚊既真口罩黎睇睇

扣住個紅色索帶做乜柒
剪撚左佢啦
睇唔順眼

咁又真係幾撚hit既
唔hit都炒唔撚到上幾皮野啦

樓主做咩del cm啊 ?
定應該叫返你全名？
公審完人比人起底好驚？

對唔住大佬，比條生路

幾十萬既錶有咩特別
舒服d?

賣野議唔議得價關你撚事咩
你唔去同百住收銀議價？

人地就係想放32000 先小人後君子講明都唔得
唔講明你走去開人3200 唔賣你又上黎屌人？

你傻撚左我幾時有講過買

你唔洗cap圖wo
Steve tse

勁多護主犬

窮拎學人玩IEM
Facebook id Steven tse

唔好起我底

你覺得係咪係囉
我哋就唔會刪留言
又唔會扮傻問人點開連登ac嘅
洗唔洗開個post比人睇下你幾柒？

你條柒頭睇下呢度d回覆啦
起到我底好撚叻

起你底唔叻
玩到你扮傻無連登ac
最後刪cm先好笑嘛
係呢 你張側面相呢？
做咩del埋啊？

講返你對鞋啦
你有本事咪貼上來我又唔care

樓主依到我幫你頂住，快d走

我係送外賣架咋

返你Facebook 圍爐啦

Cap圖 cap d又唔cap d
Cap頭幾個 comment 阿麻

其實你都幾on9
3年前比人屌你對ultra boost
依家仲要無聊到公審人係連登刷存在感
係fb賣1500賺5毫子係咪好開心呢？
過返嚟fb繼續傾啦
點開連登ac你都唔識
仲唔快啲過返嚟fb傾？

你都幾撚好笑
我係買錯size轉讓
你擺明係炒狗

女都生埋啦
做人老豆就好心你用下個腦啦
比老婆逼得你好緊咩？

你答返我先啦
做咩問人點開連登ac之後比人起完底刪cm啊？

我幾時有公審高你？
我有起你底？
我幫你提高hit rates tim阿
多謝都冇句

玩玩具D人係咁

你答返我先啦
做咩問人點開連登ac之後比人起完底刪cm啊？
答我啦 講經咩

你咁撚惡陏d就起人底
惡撚過共產黨
點夠你玩阿 steven tse

po撚埋傳送門
po埋人哋icon同fb名
咁樣唔叫公審？
柒撚完刪留言企道德高地？

九唔搭八
問你啊 點開連登ac啊

你擺得上Facebook 買賣就預左比人睇嫁啦
一係你係停左個留言佢囉

咁係你個人睇法認為冇價值姐 千幾蚊既鞋炒到上三萬睇落去好誇張 但呢對個市場價值真係呢個價
自己上網查下先笑都未遲 大撚把明星果陣爭住著
如果剩拿成本計價值咁乜尻鞋都一樣啦 唔講呢對野有d仲誇張 唔好井底之蛙ok?

係咁咬住我唔放好撚煩

問你點開連登ac啊 答到我未啊
3年前開post 頭先係fb扮傻問人點開連登ac

你唔公審人人會搞你？
先撩者賤 你老豆老母生到你咁
應該好後悔無射你埋牆

我話我係你老母
我係咪你老母阿
你都痴痴地線

唔知樓主有無樓、車位、股票放，想原價都你收

乜撚野叫公審阿？

我有改起你底？

我有post你私人野？

無樓無車無股票
窮撚

你條撚樣都幾撚on9
自己搞鳩人先
同你玩又話人咬撚住你唔放
你真係好撚垃圾

呢對鞋唔係馬拉松同運動家仲有得買咩
好似都係賣緊七百幾一對咋喎
同埋其實aj好普遍

玩唔起唔好開post刷存在感嘛
依家搞到fb都柒撚埋

成本價值當然有唔同啦 如果唔係鞋廠唔會係咁研發咁多技術出黎放落對鞋到

咁好多鞋有功能性例如有防水 有避震 有防滑 有踢波有藍球
咁我係你呢對鞋睇到係乜都無 除咗個樣
咁你話好多明星搶住著 當然係因為名氣
你咁鍾意話人井底之蛙 我勸你都係睇多d其他既物質 好多野值得買過佢 當然你本身億億聲唔至在當然無問題啦

你都on撚9
Facebook 唔比人留言
我點搞鳩佢阿

金勞幾十萬戴出黎可以睇
手錶可以翻新
二手錶都分分鐘有價有市
而且錶係原價幾十萬唔係炒價
鞋 睇張單1000幾蚊買翻黎著到又黃又臭
放3萬
我真係睇唔撚明

其實對野係新...點解咁多人話係著過

呢對us9 stockx好似都要usd4200
不過黃d可能值錢d

我俾夠一千你，你去馬拉松同運動家買對俾我

好撚威阿仲返Facebook 刷存在感
記住唔好低過32000
叫你朋友比d骨氣阿

賣得出至奇傻閪

樓日日住 住到你死
你對鳩鞋日日著 著唔著到你死果日

相信炒唔起

好老實答你講功能性既鞋絕對唔會炒到呢個價 亦唔係值唔值得買好冇 你唔識欣賞姐 上面都有人post左係有價有市

你冇理，議價不回
如果有人出31990
佢會唔會覆呢

有咩問題
Aj1 X OW OG 上到呢個價 有價有市

咁有部分人買黎係收藏既 鞋就冇得同樓比喇 但的確有供應有需求 大把人炒鞋賺錢

點先為之炒得起？

畫蒙羅麗莎啲顏料都唔知值唔值幾舊水 而家變撚左世界名牌有錢都買唔到

都唔知憑咩

好簡單，有人欣賞就有價值
好多所謂藝術品我地睇落都唔覺得佢值錢，咪又係比人天價投走
結論係樓主唔抵得人 就開post公審求人認同

見佢發黃
正常擺應該唔會黃掛？

Agree 賣ultra boost既樓主未見過世面

耐左會氧化

唔抽真空都幾難唔黃

擺得耐都會黃 正常現象黎 保存得好就可能6-7年以上都冇乜問題 但再耐d點都有機會氧化/發黃喇

有無翻新可以做
lifespan 得 6 7年
真係無乜保值空間

翻新左就影響個價值架喇 所以真係睇款同咩材料 呢對Jordan 1 已經算係可以擺好耐都冇乜氧化問題

好多10幾年前出嘅鞋炒到仆街

樓主對ultra boost賣得出未

掉撚左啦

嗰對我都想買好耐但係個價真係不了

咁都叫微黃
你老豆都可以係岩岩出世

係呀 保值保值 同勞一樣 又有得用又有得賺

窮撚思想 買樣野都要左諗右諗

買對鞋3皮野唔洗諗
原post我幫你搵到買家

我知你有mon post 比10個%來賺下得唔得

對鞋咁新都發黃？

請善用不推文回覆

幾多人買鞋唔係拎黎著
買樓都唔一定自住啦

買對LV/ Hermes 都唔使啦，曬命我做咩唔著LV Hermes

去Hermes同LV 買幾對都唔使3皮啦，垃圾nike 仲要唔知係唔係支那做

Virgil 上年幫LV出個d鞋咪差唔多，仲要皮做,logo仲係LV ,意大利造，Nike真係人唔笑豬都笑
利申著緊LV

咁佢原價1399

你想佢咩皮做

除左made支那唔通Italy咩

3皮野買唔到啊
要四皮

樓主原來酸友開post引戰

真係買LV Hermes 呢d好過啦，超級名牌仲要真係歐洲造，貴極咪又係 萬頭
名牌鞋，人地唔知幾錢都識個牌子，一諗都知係貴野啦。 Nike，拍埋去，邊會覺得係貴野

Ching sick ball

連登既波台除左d細蚊仔抽水po 仲有沒有d高質小小既po值得睇？

你呢個又幾高質討論post

屌，今時今日呢d咩名錶名車波鞋呢d身外物，講真根本係唔值錢唔稀罕，講出嚟畀人笑啦。唔值錢嘅意思係呢d咁落後嘅野, 已經唔係身份地位象徵嘅currency，依家嘅currency係你youtube ig有幾多followers, likes, views，呢d係錢都買唔到，而且代表你有真正嘅影響力有fans，自然就會有錢。依家求其碌幾吓都見到d人坐私人飛機，你d名牌真係WFC啦....

好撚潮-.-

Jordan最經典既鞋款同顏色 加上virgil abloh既解剖設計
呢兩個人物都中意既 自然覺得對鞋吸引
你純粹追求名牌同靚料既 對鞋就緊係唔值

好老實Nike呢個the ten系列本身就係為左炒作做新聞
多人炒賣定多啲hater佢都有著數
Nike心諗你咪繼續屌年年合作off white都炒得起

一D買唔到正價嘅葡萄撚

每次都係呢個flow
死唔肯走出comfort zone

USD 呀...
唔好咁柒好唔好

我夠知啦屌你
我自己一早入左blazer vapormax

打得贏一班南亞佬同有係街排5日既能力

喺stockx / goatapp 買番黎再放出去有冇水位？我見pinned嗰條fb link 好多都放高左好多

無乜水位
stockx/goatapp 本身已經係d人放出黎賺錢既貨
仲要有機會買到假貨

百貨應百客，中意又岩價咪買囉
32k炒價呢對黎講都算貼市位

btw,人地DS都要屈鳩人二手係咩事

ow aj1 chicago都唔識 邊到識DS啊

又唔係全新

入門都未買到啦

炒價真係不了
追潮野個周期太短，著一兩年就唔興
但又咁貴買返黎
我平平地買對ultra boost 都著左三年重好舒服
依家New balance 靚款最多咪兩千左右

Ching
唔係同呢對同系列咋咩
我一直都唔知點解aj炒到咁貴?
可唔可以話畀我聽有咩分別
aj真係咁好著咩?
我覺得nike咁多對鞋呢我著得最舒服嗰啲係dominate
認真求指教

我自己中學嗰陣，喺馬拉松買咗一對aj，純白色嘅
對aj大概係四百幾五百蚊，但係我自己呢一世都唔會再買aj
對鞋焗到仆街，一啲都唔好著
對鞋仲衰過普通air

簡單講你咪當普通版同特別版
同埋樓主po個對係同潮牌crossover
唔係馬拉松運動家都有得買個啲普通復刻aj，呢對要抽籤中左先可以原價買，同埋少貨好多

根本佢個技術就好低，佢唔同而家啲新技術例如zoom， 呢個成本相對較高
所以相對上嚟講，根本aj就唔值得吹捧

呢對咁嘅舊鞋 其實絕對比唔上一啲買緊千幾蚊嘅lebron kd
佢哋個功能性同埋避震都一定好過aj好多
不過我到而家都唔覺得一對鞋應該貴過400蚊
根本真係對對鞋都係血汗工廠做出嚟，佢哋個成本好低，所有利潤都係落咗喺啲大公司身上

一堆無知毒撚圍爐既野

即係畀多31000蚊
就係買對功能完全一模一樣，但係個顏色款式有少少唔同嘅鞋
香港人真係有米
仲要真係有啲人會出三萬二千蚊買對咁嘅鞋
omfg

btw 多謝你教識咗我個分別係乜

從來都唔明點解波鞋可以咁貴

香港就係咁 自由市場就會有炒賣
潮流台屌炒鞋 遊戲台屌炒機 音樂台屌炒飛 香港人屌炒樓
但現實就係你屌到呢個炒家唔炒 都一樣有第二個人頂上

咁比多十萬買隻地通個個時間咪又係同你睇電話一樣

手造皮鞋貴我明 但係波鞋呢啲機器整出嚟我真係睇唔透

件件T-shirt都一樣添 連登白T理論

點解你會識拼音

成本同售價 可以好大分別

我都曾經睇片聽過一個人講
「買炒價40000既鞋 不如買對原價40000既鞋」

但唔可以否定一對炒得上40000既鞋佢值唔值呢個價
你覺得唔值 但有人覺得值 咁佢個價就係40000

有咩問題？

個個笑鳩我賣ub
我對ub原價仲貴撚過佢對所謂既潮撚鞋

最弊你對UB 著完原價放都冇撚人接呢

你有無睇過個post嫁，樓主叫人死去波鞋水貨鋪睇下佢個對UB炒到幾錢呀，佢唔賺炒價，只求原價讓比真用家呀

樓主係咪呢輪賺到夠 所以想比人賺下

總之樓主唔係炒狗，所有野唔要都會原價賣比人，已follow左樓主，等佢遲下原價放樓、車位同潮鞋

追Virgil 不如買LV ,logo仲要係LV,意大利造，又係佢設計

樓主係FB 個POST比人起返轉頭, 連自己FB 都HIDDEN左
係咪想笑死人

炒係因為合作限量款..

無話LV唔好
LV x Supreme個啲衫一樣係炒到上天價
你係反人炒賣定反Nike

資本主義係咁 中意又比得起錢咪買

柒撚到核爆

有兩對全新係手